大家見過最善變嘅人係點？

想知

搖擺賓州

咁有幾善變？

呢頭話想去食野 果頭又話想去公園玩
之後又話去返啱啱間鋪行多次
我真係屌你老母 凳都未坐暖又話要走
只係短短十幾分鐘 轉左幾次態
個腦唸到咩就做咩 完全唔理其他人

變gay

好隨性

好出奇呀？